{
    "All": "所有",
    "Active": "有效",
    "Inactive": "停用",
    "Confirm": "确认",
    "View": "查看",
    "Name": "姓名",
    "Nickname": "昵称",
    "Email": "电子邮件",
    "Mobile": "手机",
    "Status": "状态",
    "Level": "等级",
    "Referer": "推荐人",
    "Recommends": "推荐",
    "Recommends count": "直推数量",
    "Created at": "创建时间",
    "Created from": "起始日期",
    "Created until": "终止日期",
    "User": "用户",
    "User ID": "用户ID",
    "Avatar": "头像",
    "Order no": "订单号",
    "Amount": "金额",
    "Paid at": "支付时间",
    "Refund at": "退款时间",
    "Unpaid": "未付款",
    "Paid": "已付款",
    "Canceled": "已取消",
    "Refunded": "已退款",
    "Save changes": "保存",
    "Save": "保存",
    "New": "新建",
    "Order": "订单",
    "Index no": "序号",
    "Success at": "征召成功时间",
    "Applying": "申请中",
    "Waiting": "排队中",
    "Using": "正在使用",
    "Completed": "已完成",
    "Challenge": "征召",
    "Challenging": "征召中",
    "Challenge Success": "晋级成功",
    "Approve": "批准",
    "Reject": "驳回",
    "Approved": "审核通过",
    "Rejected": "已驳回",
    "reason": "原因",
    "Reason": "原因",
    "List": "列表",
    "Search": "搜索",
    "Register Users": "注册用户",
    "Challenge Users": "征召用户",
    "Sign in": "登录",
    "Increase": "增加",
    "Decrease": "减少",
    "Type": "类型",
    "ID Front": "身份证正面",
    "ID End": "身份证反面",
    "ID No": "身份证号码",
    "Driver Licence Front": "驾照首页",
    "Driver Licence End": "驾照次页",
    "Pay Receipt": "付款凭证",
    "Challenge Type": "征召类型",
    "Partner role": "合伙人类型",
    "Common Partner": "普通合伙人",
    "Limited Partner": "有限合伙人",
    "Company Launcher": "企业发起人",
    "Comment": "备注",
    "consumer": "消费者",
    "Consumer": "消费商",
    "Car Manager": "车管家",
    "Car Owner": "车东家",
    "station_manager": "服务站经理",
    "center_director": "运营中心总监",
    "county_manager": "县级子公司总经理",
    "area_president": "地级子公司总裁",
    "province_management": "省级巡视董事",
    "Register Consumers": "注册消费者",
    "Partner Consumers": "合伙消费者",
    "Appoint Consumer Managers": "授职消费者管家",
    "Challenge Consumers": "授职者",
    "Applying Challengers": "征召人数",
    "Approved Challengers": "征召授职人数",
    "Team Members": "消费者人数",
    "Direct Members": "消费者合伙人数",
    "Direct Certified Members": "消费商合伙人数",
    "Mutual Community People": "互助社开通人数",
    "Mutual Funding People": "众筹互助金人数",
    "Get Funding People": "互助金获得人数",
    "Return Funding People": "互助金回款人数",
    "Crowd Funding": "众筹",
    "Ranking": "第:rank名",
    "Level Ranking": "当前:level_label排名",
    "No challengers in level": "当前未出现:level_label挑战者",
    "Paid deposit": "缴纳保证金",
    "Using period": "使用期限",
    "Start at": "开始使用",
    "End at": "到期日",
    "Returned at": "归还日期",
    "Yesterday Members": "昨日新进",
    "Company": "公司",
    "Company type": "公司类型",
    "Execute partner": "执行合伙人",
    "Company name": "公司名称",
    "Credit code": "信用代码",
    "Legal person": "法人",
    "Registered at": "注册日期",
    "Partner years": "合伙年限",
    "Partner start at": "合伙开始日期",
    "Partner end at": "合伙结束日期",
    "Bank": "银行",
    "Sub bank": "支行",
    "Account name": "账户名称",
    "Account no": "账号",
    "Province": "省份",
    "City": "市/区",
    "County": "区/县",
    "Display Area": "行政区域",
    "Street": "街道/乡镇村门牌号",
    "Relation": "关系",
    "App Name": "App名称",
    "Icon": "图标",
    "Image": "图片",
    "Banner": "轮播图",
    "Develop General Manager": "开发总经理",
    "General Manager Team": "总经理团队",
    "Car Owner": "车东家",
    "CCER Carbon Reduce Vehicle": "CCER减碳车辆",
    "New Consume": "新消费",
    "Car Use Rights": "汽车使用权",
    "Partnership Assets": "合伙资产",
    "Consumer name": "消费者姓名",
    "Consumer mobile": "消费者电话",
    "Partnership Years": "合伙年限",
    "Partnership start": "合伙开始日",
    "Partnership end": "合伙结束日",
    "Subscription to pay": "认缴（万元）",
    "Paid amount": "已实缴（万元）",
    "Topup amount": "充值实缴当前余额（万元）",
    "Temp quota": "申请临时额度（万元）",
    "Is union founder": "联合创始人",
    "filament-panels::pages/dashboard.title": "仪表盘",
    "Sales": "销售专员",
    "Resp": "有责",
    "Non Resp": "无责",
    "Last week": "近一周",
    "Last month": "近一月",
    "Last season": "近一季度"
}
